戒講粗口難過戒所有野

用把口咁講好容易又唔洗錢
隨時隨地 自言自語亦得
習慣左咁多年成日比人屌講粗口
根本戒唔到 唔通封住把口咩

最撚憎人講粗口

戒丁難啲

你試下戒丁

好撚好笑咩? on9仔

Why not both